[請教絲打] 做過埋線請入

埋線隆鼻做唔做得過？
見唔係好貴心思思
有冇絲打分享下？

唔好試 做完更加難入針 因為埋線係引發纖維增生令到血管位亂晒同皮膚變硬

即係要整就直接開刀好D？

打透明質酸好d
聽講好多整左鼻既都想折番落黎